呢個時候保方諗緊咩

PSG自己甩手怪得邊個

自己同廢柴既分別